革命不只是口號，有幾多人明？

轉

”一開始話既要攬炒，都講到明要，份工係咪咁重要? D錢係咪咁重要?

命都可以唔要…你仲係咪要係FB圍爐禁下LIKE、傾下計就算? 佢其實都算助哂攻，因為每次團火就冇就搞一搞你，每次團火冇又搞一搞你，但要搞多幾多次⋯死多幾多人，我地先醒?

口罩冇人戴，twitter冇人黎，不停內部分化話呢個唔岩果個唔岩

share前唔FC假新聞飛到周圍都係
今日又一單前線同和理非雙雙被拉就係因為冇企係同一條線，大家其實有冇決心為左香港?

如果有既…希望大家行多一步
個運動一開始既時候好團結，就算有小小分化，三不留言都洗到爆哂版，現家呢? 你話我我話你

呢個話點樣好D，果個又話你唔岩，前線又話唔好，燒野又話影響國際戰線…我地以前既團結去左邊？

我打咁大段野唔知幾多人會睇哂，但係我想講，政府只會愈做愈過份，不停拉人不停殺人，搞到你怕
現家唔搵返以前既團結，唔搵返團火，到一萬人兩萬人比人拉比人殺既時候，仲有冇機會光復香港?”

十點鳩叫幾時返黎？

文宣去左邊？

不分化，不割蓆，不責罵
Be water be humble
Hit and run

仲記唔記得一路行過既路？

講經咩
唔講搵食
罷課都搞唔起啦

我問既就係有幾人。幾多後勤係真係預備好要革命
每個遊行既成本愈黎愈大，前線一直升級，後勤既係咪要屈服了？

香港人身驕肉貴
成本太高
做港豬 搵夠錢移民係捷徑

睇完仆去返工既港豬
點香港人反抗落去

我個邊日日都有

好灰…後勤既，沉默既，除咗「好嬲」，可唔可以跟返前線升級下？其實成本真係好少，突破個心理關口好冇？

我呢邊少左好多